「溝女技巧系列一」其實唔應該秒回d女

其實d仔真係唔應該每次人地一覆就秒回
會嚇親女仔之餘又會比佢覺得你地無所事事
覺得你既世界得佢 佢會好大壓力
留d幻想空間 比佢覺得你都有其他嘢做
可能會諗咦佢做緊乜呢 咦點解佢咁耐先覆既etc
久而久之你每次wts佢佢都會秒回翻你
如果成功勾起左佢好奇心 咁佢咪會問翻你做緊乜囉

毒撚例外唔好咁多幻想

咁你唔好幻想太多

毒毒好型